除咗黑警黑社會，老衲最撚想打死既係泛民左膠

意圖解散運動，有目的地軟性維穩，又刻意放生作威作福既黑社會

老花認同

解散運動
泛民搶功勞 下年選擇大勝 再出賣選民

衲Dee 應該係冷氣型勇武?

打老婆型勇武

老衲係操你媽的臭雞掰型勇武

必然既事，因為一直都係咁，不過連登係泛民左膠大台，同三毛一樣唔敢入依個post

納DEE

泛民主派 · 永遠站在抗爭者對面~

認同納DEE

打狗

推

又分化

同意

何式凝
要上軍事法庭

認同呀 警方唔洗點用力一下就拉哂三十幾人
仲未計當眾搶人支美國國旗

發夢見到衲Dee用一陽J插死曬班黑警黑社會泛民左膠